元朗居屋 1000mb sales請報價

元朗新樓 準備入伙 求sales報價 1000mb

tg: mk18mod1

多謝推post 我要家居上網

有冇hkbn報價